小弟想買車 求教

本人想買架小型suv做家庭車
睇左好耐最後諗緊bmw x1 同 benz gla 200大家會點選擇 謝謝

Gla

鍾意咩咪買咩囉

自己揸， 兩部車內龍又唔同，呔感又唔同，

車長車重又唔同， 大把嘢都費事數

點知你咩要求

bmw

未試車 主要想遲下車小朋友翻學 以前揸開is250

緊係gla

BBA 有咩好討論?
自己睇岩邊架就買算啦

x1

呢兩架基本上是但一架都唔會錯
睇你個人口味 最好兩架都試揸下先
不過如果唔係對suv有強烈情意結我寧願要318i

想內龍舒服d 咪benz
想駕駛體驗好d 咪bmw

X1唔好買三缸

BBA 其實都係
帶埋屋企人 睇下鍾意邊部

試完車再問

X1 以前直四咪好好地
條街多到好似的士咁

依家三缸真係趕客

Smart forfour

XC40 ?

x6m

一手GLB / 二手GLC

Nx ux

Audi Q3/Q5

有家庭買呢兩隻

你家庭得2人？

x1嘅話
如果想後面坐得舒服就買f48啦
改版後空間感差好遠

舊款e84除咗尾箱大啲之外
實際上仲窄過三系
不過e84直四引擎同埋行後驅

你個名
兩公婆加個細路我覺得出部compact suv都夠用嘅

睇吓先師兄唔該晒